支那小粉紅：台灣只有兩千多萬人，應該全中國14億人都來投票

親，中國人係無投票權架

維尼熊要發撚渣囉
關你10年 沒有任何理由唷
小心誅九族哦

中國人只能投胎，不能投票

不撚梳的meme

乜投票 選舉唔係禁語咩

柒夠未

你可以嗎？正垃圾

幾好笑

曲線灌溉投票權意識
維尼唔高興啊親

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

高級黑 手足黎

記得有個支那人話有得俾你投票揀班長已經俾晒面你

想投票
好大既膽

點解佢講又唔封

投啦 支持呀

投票係支那禁字

支持14億人有票投

中國是屬於台灣的

中共喺寧願失去台灣都唔肯俾你投票權，有投票權=滅共

其實中國要全民投票 只會好似北韓咁
得共產黨一號同共產黨二號選
個個為咁信用分去投共產黨一號

其實而家都有得投

叫人投票仲唔係顛覆國家

sent by iphone

支持中國人有權投票美國總統大選

對呀，國家主席都要投先合理

唔講以為習大大係普選選返嚟

你幾時見過自己班班長選舉會比隔離班投票

曲到圓

歸降中華民國咪投得

想投票嘅翻去玩狼人啦
民主世界嘅嘢你哋冇資格享受

習主席你地有冇份選

中國冇民主自由，中國人不能投票，垬講咩都要跟尾，你14億人的意見冇人會理

可能係手足呀

全宇宙都係中國的 不如叫埋外星人黎投地獨份子

支持中國有得投票⋯⋯14憶人民起義爭取投票⋯⋯呢個係咪佢嘅心聲？

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福